有無巴打玩s660?

好似幾過癮

癮係過到少少, 但係架野仲慢過Jazz

JAZZ好撚快

棍仔RS 係正既
如果抬埋K24

唔洗多, 求轉款塞L15B7 Turbo落去

Ff不了

手動蓬

K Car踩盡把聲係正既\

有咩問題？

無

呢排成日都係沙田見到
係型gei